{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157943?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 엘니도리조트펜션(노천스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 もし、未成年者が保護者なしでチェックインしようとする場合、入室できず、違反した場合は払い戻しが不可で退室措置になります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室の際、スパ/ジェット機は制限なく利用でき、利用料金は無料です。 ただし、遅い時間に利用する場合、騒音により利用が制限されることがあります。 個別バーベキューは各部屋の個別テラスで利用でき、利用時間は入室後から午後10時までです。 炭とグリルは入室後から午後9時まで提供され、利用料金は2~3人基準で15,000ウォン、4~5人基準で20,000ウォン、6人基準で30,000ウォンです。 バーベキュー利用の際、肉と野菜は別途に備えなければなりません。 もし、20時以降に入室してバーベキューを利用したい場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 個人火器(ガスストーブなど)の使用は不可能であり、使用時に払い戻しなしで退室措置になることがありますので、持ち込みと使用を禁止します。 バーベキューのご利用後は、残った食べ物と周辺の整理を直接してください。 メゾネットタイプを使用する際は、子供たちの安全に留意する必要があります。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、インターネットを自由に楽しむことができます。 常備薬はペンション内に設けられており、必要な場合はペンション側に要請すればいいです。 駐車はペンション内に駐車でき、最大6台まで駐車できます。 サチョン海水浴場とモンドル海水浴場は徒歩5分から10分の距離にあります。 釣りや登山を楽しむこともできます。 周辺の観光名所としてはヒルトン南海ゴルフスパリゾートやヘオルム芸術村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしでチェックインできますか？",
            "answer": "未成年者が保護者なしでチェックインしようとする場合、入室できず、違反した場合は払い戻しが不可で退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の際、炭とグリルはどのように提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際、炭とグリルは入室後から午後9時まで提供され、利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用後はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用後は、残った食べ物と周辺の整理を直接してください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの利用には何か留意する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプを使用する際は、子供たちの安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、インターネットを自由に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に駐車でき、最大6台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光名所としてはヒルトン南海ゴルフスパリゾートやヘオルム芸術村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 781,
        "QA": 580
    }
}